加拿大做乜鳩

吹到金融海嘯就黎

就爆喇
都係貸款問題

HCG

又係你